激光耀獅山 籲關注12港青

節錄

激光耀獅山 籲關注12港青

■香港民主女神團隊昨晚登上獅子山，並於山頂射出雷射燈光，冀各界關注被扣內地港青。路透社

【本報訊】12名港青被扣於內地至今已逾個半月，各人現時仍被扣押在深圳鹽田看守所，特首林鄭月娥昨被問到會否探望12人時，卻指傳媒「每個禮拜都問呢啲問題」，表示「唔想再評論」。另外，「香港民主女神團隊」昨晚登上獅子山，於山頂射出12道雷射燈光，關注12名港青，他們要求中國政府立即移送12人回港，並呼籲國際社會持續關注事件。

林鄭拒談 指記者「成日問」

特首林鄭月娥昨日被問到，會否藉周三前往深圳出席深圳特區成立40周年慶祝大會的機會，向深圳當局轉達家屬欲探望被捕者的訴求，林鄭繼續表示不作評論，又指記者每星期都係「問呢個問題」。民主派斥林鄭無任何誠意為12名港人提供協助。

。。。。。。。。。。。。。，林鄭月娥只說：「每個禮拜喺（政府總部）呢度（記者）都係問呢啲問題。」

林鄭又重彈舊調，。。。。。。。。。。

民主派會議召集人胡志偉批評，林鄭月娥的說法反映港府沒有任何誠意為12名港青提供協助，亦沒有將12名港青放在眼內：「特區政府根本完全無將香港人嘅利益放喺佢哋施政裏面，佢只係會以滿意中央政府要求，作為考慮所有問題嘅基礎，忘記咗佢應該要服務嘅係香港人。」